我唔會再去笑OMDB、Big Clowd嗰啲了

依家民主派47人案，對香港成個抗爭運動，話係致命一擊都唔過分
大家幾乎係以一切可以付出嘅代價，包括以差唔多完全摺埋自己作為條件
去換取一次幾乎冇可能嘅保釋
而喺呢個條件下，可以帶頭帶動返成個抗爭運動嘅角色少之又少，又難上加難

所以我哋已經無本錢去割佢哋
有幾多個保到，嗰啲就係我哋剩低嘅人了
之後嘅抗爭可以點樣行落去，等佢哋保到先再算啦...

push

到時比保釋，世界以為有公平審訊，

但其實都剝奪哂政治權利了。

佢地出番黎仲有冇得參加選舉？

我哋已經無本錢再割...

無論佢係行得幾前，民主之中係咩光譜....
珍惜每一位

有啲提出嘅保釋條件之一
以後唔再參與選舉，甚至參政

對於佢哋
做得返平凡人，可能都難能可貴了

覺得好快會清算連登時事台

點會有

睇番阿布泰/劉大狀佢地fb/論壇上當選左會唔會否決咩都無講，身家清白勁素人都被告，完全係覆巢之下豈有完卵，保釋到都完全唔掂政治了

真係變左Dead body

唔提出都會dq
梗係提埋

同天琦一樣
佢地辛苦了

天琦走得太前

Dead body提出嘅保釋條件，接近係喺社交媒體上完全消失

掉番轉諗
好彩佢坐緊監
如果佢係呢段時間比人拉 唔只坐6x2/3年啦

肯定唔止

香港人
割無可割

DB已被OV
香港就咁GG
已經冇眼see see
再也沒法yee yee

當我好灰咁諗,我覺得天琦坐完出唔出到嚟都係問題......

好似王丹個班咁坐完去外國。。

一有大事就會有成班五毛出嚟冷嘲熱諷，spin走民憤架啦

好多儍仔出嚟跟住笑

所以可能係塞翁失馬。。

無可能

我呢一刻都仲奢望緊天琦出返嚟之後可以點樣帶領成個運動

話係奢望，因為到佢出返嚟嗰陣
無人知道仲可以點樣行落去

只希望佢出到黎平安生活

應該出到
但出到黎會點就唔敢諗
好希望佢出到黎
可以快d出國完成學業

用十年換十年 判十年坐十年
串謀顛覆國家最低刑期係10年

PUSH

仲有咩好笑 監都準備坐

人人自危

出到國就唔好再返嚟

比人抖下啦

今次唔笑

班友有覺晤要行李旺陽條路，頂天立地

佢地始終唔係同路人

係child登先日日ombd打飛機

錦鯉有咩高見？
你覺得點樣先叫做你講嘅同路人？

明既就明。唔明既點講都無用
被中共迫害就話慘既話
飯民開頭與虎謀皮 排除曬中共既敵人
呢點永遠不可饒恕

預左比人話分化
隨便

極端少少
咁 劉夢熊 比人權鬥 鬥落尼嗰d 唔通又慘？

係呀
嗰班就係我哋講嘅「政棍」

但依家係連呢啲「政棍」都要以完全摺埋嚟換取保釋
你覺得仲有咩人先可以帶領到抗爭？

定係寧願割都唔要有僅餘嘅人帶領？
就算最後有人保到，你覺得會保到幾多個？

講緊價值、唸法上一樣既人=同路人
飯民個種咁既思維同美國拜登個種白左一樣
根本就係毒瘤
中共不嬲內鬥開

唔順眼一腳踢走你
講過唔信得到咁既結果仲要聲大大

香港人。。。

割唔割熱狗？

佢哋呢啲on9係咁

我明白你意思
我唔會話佢地抵死
畢竟佢地而家係敵人既敵人

依家連OMDB都已經畀人OMDB埋

簡單啲講
我哋割完仲剩返咩本錢？

最好笑係呢張
不過今日已經笑唔出

冇得講
每個地方、國家都有我地呢兩種人
大家世界觀唔同。

以前連我都笑得出

今日我都真係笑唔出

你地唸法係拜登嗰邊
我地係侵嗰邊
無可能相容。。。
我都係出返去先

都話
10+
3-10
3《

最低係3below

唔笑啦，佢哋都冇新嘢俾我哋笑

就算有，我lum佢地都唔會選啦

仲靠人？害死人咩
比人抖下啦 仲推佢去死咩

要有幾天真先會仲諗選舉

依家大家個諗法唔理左唔左膠都好
我哋無本錢割，呢個係事實
或者我哋用割嘅方法以外，仲有其他方法
係佢哋喺抗爭入面幫到手
但呢一刻點都唔係割

割割割
靠自己啦
香港人乜嘢都想外判責任

割唔割都係要靠自己㗎啦

你覺得香港人靠到自己咩？

得嘅話就唔會好撚鍾意返工啦

一早都唔取笑佢，取笑人太易，而且太易上癮

選嚟都無用，大家明

白鴿近排唔係又吹過風話十幾人有興趣架咩

國師做中共座上位咪唔慘咯，組黨出來選執死雞添呀。熱狗做中共認可反對派，仲有一席係立法會個個月出糧，呢D咪你既同路人咯。

你無能力分化，只係純粹無恥。

香港人唔撚鍾意返工香港一開始都唔會係一個咁特別嘅地方

已經拉晒佢地， 國安仲要請4千人

平凡人都唔好咁老定

唔相信會俾保釋，你見梁家傑最尾唔做代表律師俾佢地自己作政治陳詞就知乜事⋯ 今次隨時判十年以上，仲 care 佢地選唔選把托咩

左膠

等本土派大舉上位！

而家嘅香港人仲有咩政治權利可言⋯⋯

入唔入都好
選一次搞你一次
使嘅係納稅人錢 即係冇成本
遲啲可能提民主都犯國安法顛覆國家
民主黨民建聯公民黨唔收皮都要改名啦

香港已經無希望

我都係想覆呢五個字

如果我哋連信念都放棄埋就真係無希望
手足嘅犧牲真係射落海

2048喇而家

佢地連fb講野既自由都無埋

點定義「割」？
我個人就係唔理呢件事，no comment，咁算唔算割

羅健熙梁翊婷膠到。。
仲夠膽選咪變坐監

估到一定有人又搬國師出尼=.=
唔支持泛民=支持佢？你無野呀？

從來都唔係佢地帶領抗爭啦下話

true 而家根本係2048

正解
不過又會比佢地話分化
畢竟客觀現實佢地嗰邊係多人得多

連啲理論軍師都想鋤十年，天琦個號召力咁勁仲奢望佢帶隊？到時共狗真係殺佢全家，再捉佢入集中營日日發條橙咁虐待佢⋯

出黎後快啲去他鄉平平安安就好

人地根本冇提過熱狗

無本錢笑任何同路人

係

成個民主運動點止一個人帶起
你唔係佢哋帶起唔出奇
有班人的確係睇呢班泛民頭，過往亦係成場運動入面有付出
難道你以為當日出嚟嘅企埋同一齊嘅，諗法一致支持嘅政黨一致並處於同一個光譜之上？

或者咁講
如果CCTai比人捉你會唔會唔笑佢先
在我眼中泛民同熱狗差唔多

香港死咗，但香港人仲未死
最應該一早離開香港嘅就係泛民
最有經驗組織同統籌嘅佢地應該一早去外國成公會組織，支援香港人過去
而家手足坐緊，支援佢地嘅律師又坐埋，泛民又做咗個感情用事上，最錯嘅決定

呀 好彩有清講一講
佢地個邊係有呢種「非A即B」既人，認真毒瘤尼
無左佢地我唸 兩邊既人（溫和/進取）相處會好得多

你見過邊個勇武係因為公民黨而出黎
我指嘅帶領係指主導地位
佢地當然有帶起一班人

講真 我係覺得鄭松泰係ok 等被熱狗
佢既方向係同泛民有唔一樣既地方
泛民裡面鄺仔、林卓廷我都鐘意

有問題既有時未必係泛民議員本身
更加多既係佢d狂熱fans 唯佢獨尊咁

唔係好明泛民喺外國可以點幫人過去
都係睇外國嘅政策然後自己執生㗎啦
我諗如果寧願坐都留喺香港嘅
都係希望大家盡力喺香港抗爭到最後一刻

香港死咗香港人都好快無

而家先發現無本錢
從來都無本錢割任何人架啦
你幾時覺得自己有過錢呀

係連衛兵日日搵人批鬥姐
過幾日咪又黎過
DNA黎，無得改

agger

成個抗爭運動由一個武肺整停哂 支共就藉住回氣機會一路施壓香港 由拜登贏左大選就知道香港正式玩撚完 美國除左個國務卿事但出下聲 拜登有冇幫香港發聲？ 告緊民班係呢班溫和民主派 就算之後有咩遊行集會 和理非一樣拉
係香港一係做順民 想要自由既有錢就移民啦

2019年唔見你死出嚟同班泛民講？

笑都笑左熱狗先啦

飛機師開餐廳諗住做返實業養家
連機會都唔俾佢
黃碧雲，千古奇冤，都要退出政壇仲要搞9佢

以後香港得建制派搞政治
大學政政系收皮了

唉，但熱狗又有幫手足
有探監

冇國安大法
冇愛國者治港
抗爭派別氣勢正盛
部份飯民依然冇點跟得貼民眾嘅步伐
依然閒唔閒就扯貓尾
抽水 屌 真係基本嘢
但而家 參加初選都係顛覆國家政權
冇公平審訊 得無盡嘅程序同牢獄折磨
而佢哋衰極 都不至於坐三七十年甚至終身嘅冤獄
形勢根本唔同晒 講乜鳩做咩之前唔講啫
正如之前係甴面前嗌光時都唔會衰國安啦
你唔而家出去對住佢講

點解成日希望某某人會救你？

一句形勢唔同晒就可以將咁多年點踩低抹黑本土既往績掃落枱底
佩服佩服
做咁多年議員個個月收三五七萬入去坐就叫做打個和呀？
人哋義士乜撚都冇入去坐十碌呀
你班泛民唔該為自己當年講過既嘢負責
有誠意就集體出嚟道歉
定係好似四方西咁出嚟講香港玩完乜嘢？

阿布泰海關無得撈白手起家發左又比政權搞

得罪咁講，阿布泰用公司AC講初選野係有問題
會影響埋員工生計
不過咁講會俾人批

道唔道歉已經唔重要
道左佢地可以唔洗坐咩
係大家的共業

冇掃落底
但佢哋衰極 都不至於坐三七十年甚至終身嘅冤獄
呢樣唔止係47 係任何一個手足都係
佢哋係要為自己當年講過既嘢負責但絕對唔撚係代表佢哋deserved衰國安大法應有此報blablabla

今時今日，仲參加黎做乜
除非你完全投共啦

擋惡法呀

清除政棍都係好事

可惜係其他抗爭派

推

保到又點？最後咪又係罪成入番去坐，算數啦，放棄香港，已失救

其實就算唔比保釋
都未代表罪成判刑
一日未判都唔知最尾會點
點解要咁緊張

推下呢個

廿幾年時間都無認真咁去爭取過民主
今日身受惡法仲唔係應有此報？
係不至於坐冤獄呀
每一個示威者都不至於坐冤獄，不至於被黑警打傷打死啦
但咁唔代表我地就要原諒佢，呢個孽唔係得佢一個食晒
相反，如果佢地班有政治力量嘅人肯一早認真，肯貼地啲，有骨氣啲
今日就算反共失敗都起碼會受萬人尊敬，而唔係一沈百踩
呢個世界有果必有因
想人地同情佢、原諒佢之前，佢係咪應該自己反省下，同大眾道歉認錯先？
都係嗰句，宜家唔係得佢地幾個人受罪，係全香港人一齊承受苦果

運動正式輸了

今日割五城, 想做凡人?

你鳩完未

因為大家都預見到個結果

但佢哋願意喺香港一齊咗 唔係就係證明咗佢哋願意同香港同生同死 可能對各位意思嘅心理來講會係一種支持

我明，但係以佢地嘅身份同經驗黎講，有更加有效率嘅事需要佢地做
支那已經痴撚咗線，我地就更加要理性去應對，唔好感情用事

你仲選佢地？

咁龍門又有問題？

2-3年基本消費

前題係有人一早提左初選可能有問題
影響自己無問題
而家有可能影響到其他員工